3m甲醛噴霧好？定係台灣無醛屋好？

新裝修，想除甲醛
唔想洗咁多錢搵人上門噴
想自己搞

想問3m甲醛淨化噴霧好唔好？

另外搵到台灣無醛屋，好似特別d, 木嘅光滑面用打蠟款，粗糙面用噴霧
佢個打蠟款個原理唔知系咪封住啲甲醛唔俾佢出嚟？

唔知呢啲成份好唔好呢？會唔會搞掂好甲醛，但系會發出另外一種有害物質，對人身體有影響？怕就好似之前韓國加濕機事件一樣. 化學野我真係唔識，請指教

Or 有咩方法去甲醛？

空氣流通就得
唔好比人呃
再驚就買3m 60蚊好似香薰嗰舊看門口

睇下 k kwong 點講

得唔得架？
咁細舊

佢又無講點解唔會用噴霧

用空氣清新機，如果dyson 最新金色嗰部知唔知好唔好？
話分解都甲醛
又係風扇，一物兩用，慳左d位
但好鬼貴

有無好介紹？

非專業鳩估：
甲醛係喺d 新傢私慢慢滲出黎既
假切除甲醛噴霧係有用
你都要成日噴先得
但係結果你又噴多咗d不知名chemical 喺間屋到

消委會話dyson 仲廢過小米
飛利浦Philips AC3259/31 除甲醛最好

利申：無用開air purifier 唔知邊個牌子好

開風扇開窗幾日咪得
好心讀下理科啦
On99

我睇消委會dyson 嗰款係舊款
唔係最新嗰隻金色
可能強力d?

十幾年可以不斷放出喎
吹幾日就得？

咁你噴十幾年噴霧

讀理科有教？

台灣就係有隻蠟
原理唔知係咪就係封咗佢？

keep住空氣流通得啦，吸入左你都唔知啦

咁夜晚落窗簾訓
夏天又開冷氣
好難keep住通風喎⋯⋯

你地如全屋新裝修
真係咩都唔搞？

呢部我買左
長開佢個filter有壽命
不過啲傢俬都係一路有味
頂路順換人除甲醛
啲味真係少好多
但聞唔到唔代表無曬
都一路保持空氣流通

噴光觸媒係不斷分解

光觸媒唔係要有陽光紫外線先分解到咩？
D櫃、床都唔會好有陽光照
咁點分解？
利申：唔太識

另外，光觸媒呢d對人體有無害？
會唔會產生另一樣問題？

光都得，擺d燈入去

唔得,冇撚用
唯一解決方法係通風吹幾日/搵專業人士上黎清(好似有黃店)

甲醛冇味嫁

咁買3m嗰隻得唔得？

通風你意思係長開風扇十幾個鐘定打開窗就得？

唔通要買部check甲醛嗰d機來check?

就係3M果隻藍色樽係冇撚用
空氣要係流動,要不停換氣,齋吹冇用
即係你用同一盤水洗衫水洗都唔會乾淨咁

你由細吸到大都未死得啦

我唔係過3m藍色嗰樽呀
我係話3m噴霧呀
上面有圖

我意思係咪打開窗再加風扇吹就得？一日吹幾耐？吹幾多日先算係叫做ok？